artigo cinquenta e seis as infrações das normas de defesa do consumidor ficam sujeitas conforme o caso às seguintes sanções administrativas sem prejuízo das de natureza civil penal e das definidas em normas específicas dois pontos inciso um multa inciso dois apreensão do produto inciso três inutilização do produto inciso quatro cassação do registro do produto junto ao órgão competente
